【召集】有冇人做過全身麻醉嘅口腔手術？

就快入院做手術
係人生第一次手術
我因為智慧齒而生咗個囊腫（腫瘤）喺鼻竇嗰邊要拎咗佢
有啲不安
希望可以生勾勾出院

想聽下大家分享
剝牙又好 乜都好 開心些牙
全身麻醉好似幾恐怖

利申：好廢 怕痛

麻醉咗 手術過程唔會痛嘅

全新麻醉咗你就會瞓着咗無知覺又唔會痛
無你想像中咁恐怖
利申：試過做手術同全身麻醉

Btw樓豬加油大膽啲

做過，同你一樣case 不過唔記得麻醉全身定剩係個口

同你一樣全身麻醉又係關智慧齒事
我覺得插鼻呼吸果個野痛過其他

好似俾人迷暈咗，醒咗咩都唔知淨係覺得口腔有啲痛，keep住食止痛藥都頂得痛嘅！

入到手術房，咁會叫你除衫，再幫你駁血壓計，心電圖果啲
麻醉科醫生會俾啲氧氣你聞，叫你MAK大眼深呼吸
之後係鹽水豆打藥俾你，你就會訓著嫁啦
醒番果刻已經做完手術
會有人大叫你個名，拍你，叫你深呼吸
到你有醒左有反應就會幫你抆條呼吸喉
之後就會推你出去復甦室觀察

通常做完都會頭暈
眼訓: 正常，但如果眼訓到呼吸唔好，就會有好多人黎幫你手
嘔心/嘔: 太嚴重都有藥再打
痛: 都會有藥既
呼吸唔好: 會有條氧氣喉俾你，如果見你OK就機會唔洗用

觀察半個鐘左右，OK既就會叫病房接你

我自己剝過四隻智慧齒，不過係局部麻醉做
我覺得做口既手術最煩係做完面腫，食唔到固體野
不過其實都唔係咩大手術，唔洗驚
做完手術一定痛，定時定侯食藥啦
應該好快好番

我都係智慧齒搞到生咗個水瘤，全身麻醉拎咗出嚟，做完會痛一排食唔到嘢，當減下肥啦巴打 好快好返

唔驚嘅，吸一吸D麻醉氣體就冇哂知覺，醒返巳經係觀察房
全身麻醉但唔係口腔手術

口水瘤，一入去打完麻醉，第二日就係張病床度，然後個晚發燒，麻醉完唔知點解好想飲可樂，明明唔想食野，剩係想飲可樂

做過 剝晒四隻智慧齒
淨係記得做完後好眼瞓

我一次過抆晒4乾隻
痛左個幾兩個月,塊面腫到連行路瞓教都痛
果陣日日食雪糕同飲凍維他奶
但瘦左成十幾磅

冇止痛藥畀咩

之前我做咗個放膿引流小手術
打左幾支麻醉都係好痛
好似話發炎 麻醉係冇乜用
嗰日做完喺醫院度喊咗三個鐘
即刻食止痛藥都係痛到傻
護士個個過嚟關心我
會唔會有相認

不過之後嗰幾日食咗止痛藥就冇乜嘢
雖然都要一排消腫

醒返頭幾日成日流口水但自己唔知
又訓到醫院d枕頭全部血

幾年前係瑪麗醫院全身麻醉剝2隻智慧牙

記得手術室會播歌

我都係四隻 但好快就想食通粉意粉

死左都係無感覺下死
怕咩

痛到仆街仲食到野
我塊面變左正方形成個月先開始消腫
4隻都打橫生,仲有隻勁新神經線
全部要切牙肉先拎到

我好快就食得返嘢，佢話要用雪條棍練習我都冇練 我都係，仲要剝一隻大牙 到而家食嘢，第一啖都會有啲痺

10歲做過
脫多生齒

切過扁桃腺
要禁食一日 入手術室前仲諗緊會唔會麻醉唔到，點知吸左一兩下就訓到死左
麻醉過左個傷口痛到痴線
同埋做手術個時啲血流左去氣管 搞到唔係幾抖到氣仲要食唔落野 醫院仲要比一碗好似白膠漿嘅野你食 又難吞又冇味
番到屋企訓到半夜就嘔左舊乒乓球咁大嘅瘀血

全身麻醉就好似訓咗教咁，過程一d感覺都無，醒番哥時見到d護士收緊野準備走人。麻醉過咗傷口會有d痛，番屋企啪止痛藥就無乜事。

利申：做過n次口腔手術

點解咁慘要做n次嘅？